英超近年真係無咁好睇

水平跌唔跌watt唔知

以前有艾朗連儂，唐寧，艾邦拉賀呢類爆炸力好勁，睇佢推人推都哇哇聲

睇鄧肯費格遜得閒打下人，杜奧巴屈機，雲佬轉身，貝碧動作又靚

以前d人又好肯扭，點衰都有個蘭尼搞笑吓

依家隊形同戰術執行係勁咗，照計就踢贏以前d個人波，不過就硬係無咁好睇

硬係覺得d領隊睇組織重要過個人技術 少左好多遠射
以前睇勁band就算唔入 都舒服過而家起勢磋波

組織都好好睇喎

好悶

曼聯冇份爭冠點會好睇

其實今季最好睇係後上奪冠果期

大撚賓凸

娛樂性的確差咗
冇人派大膠

少咗啲高q大棍
多咗傳波扭波
無以前咁好睇

巴布爾

頭3個有睇到人嘩嘩聲?

嘩 廢撚到

依個經典

最好睇應該係千禧頭五六年嗰期，嗰陣水平應該最高，球員都仲好有個人特色
亨利、韋拉、堅尼、蘇拿、迪西里，呢啲無論喺邊個年代都一定係英超傳奇
唔止係踢法有個人風格，仲好有性格

仲有鄧肯費格遜、比拿美、保耶、基維爾、安歷卡呢啲，就算只係踢中下游球隊，都一定好多人仲記得佢地英姿

跟住爵爺、教授、爹啲、肥賓呢四個領隊，都好有性格，好有個人魅力，每次啲場外口水戰已經好好睇
見到而家艾馬利、蘇斯克查、沙利、肥普呢啲，幾個都冇乜個人魅力，係高普同哥狗叫有啲霸氣，但完全冇你死我活嗰種feel

以前big4內訌係好撚柒大件事，兩支唔撚識輸嘅球隊比賽，一定係舉世矚目
而家多咗熱刺同曼城，強強對話次數密咗好多，其他球隊又成日贏到big6，搞到除咗雙紅會之外，普遍都冇乜大戰氣氛，完全冇嗰種期待

唔覺得果陣水平高過今季利鏝
只係果陣歐洲其他豪門頹，英超先顯得勁

個人意見 因為依家啲青訓系統好咗
後防質素提升咗唔少
所以感覺上變咗唔好睇
好難再有球星出嚟
就算有球星都比大球會買咗
所以就覺得唔好睇
之前多派膠 多遠射
依家多組織 猜到空晒 先有機會入波

又係以前最美好論

主要係猁狗有份爭冠搞到可觀性下降

嘩唔撚係啊唐寧都有人吹奏

係青訓好左，球員變到好單一
巴西都係比巴西本地青訓學校搞到好多天才球員好細個已經冇左自己特色，同8,90年代果班真係天才比冇曬特色

咪係囉

好耐都冇見過人插花啦

猁都冇冠軍，點會好睇

所以樓主都講得啱
英超確係無之前咁好睇
依家著眼既並唔係邊個球員打得好
係邊個大球會有錢去鞏固自己既位置
想當年李斯特城既夢幻
奪冠後有邊個選擇留隊
有幾多個會好似沙夏咁願意同細球會續約
講咁多都係分析點解英超無咁好睇
純粹個人意見 sorry 1999

依家競爭大啲喎
中下游隊隊都唔易踢 又有錢買球星
唔似以前嗰堆一作客曼聯車仔就半放棄咁

上游都最少有6隊爭冠
以前黎黎去去都係獌阿/獌車

邊到有6隊爭冠?

有能力爭冠
以前就真係得big 4

嗰陣華倫 黃潛 雙米 羅馬 不來梅 點會頹

依家無人插花啦

樓主on9 confirmed

最鍾意睇幾基昂同雲佬鬥寸鬥屌老母嗰個年代

依加啲大戰都無火

[出賣年齡系列] 有冇人記得呢球

英超係唔好睇，但水平最高。

無左爺爺梗係啦

果陣d領隊成撚日口水戰

呢句真。

神化古人已經去到連lennon, albolaghor 都神化

英超快上快落好撚正喎
你試下睇意甲 西甲個d真係悶撚死你

近年爭冠形勢咁激都悶？
淨係今年利記放頭 鏝打鞭爬頭後上
神秘力量 幫利物浦咬住 鬥到最後一場

串撚錯曬就打番中文啦屌你老母西

依家英超中下游d波都好好睇，其他聯賽真係冇得比

今年好似曼城首冠果季，唔鬥到最後一場都唔知冠軍誰屬

講中下游 依家Zaha Vardy嗰啲完全唔覺差得過佢地

真 冇話你係大球會就食硬你
場場基本上都有得打吓

我覺得係星味冇以前咁重

40場0入球0助攻既傳奇翼鋒

以前大戰味重d
而家就戰術考慮多d
好少會見到一個球星會嘗試單對單
當然可能而家防守落力左好左

你睇歐聯8強有4隊英超就知